屌撚爆你地呀又話不分化不割席，核彈都唔割

屌撚爆你地呀又話不分化不割席，核彈都唔割
你哋有冇睇清楚焦土點解話會燒山
係幾個女意思係新屋嶺俾人強啊，輪姦嗰隻呀仆街
同埋焦土好耐以前已經話911會燒山㗎啦
依家仲要係燒元朗八鄉啊
真正死士啊
成班而家先走來話割
我屌晒你班仆街
核彈都唔覺原來只係口號
人哋唔同我地割係我哋執到啊
永遠不忘811新屋嶺

可能你會覺得燒山有咩用
除咗污染空氣之外完全冇用
但除咗呢個方法
仲有咩方法可以令到政府去正視返811事件？
只有事主企出嚟公開講先至可以揭露班畜生嘅真面目
但就我所知其中一位事主精神已經完全崩潰，完全唔講嘢
咁我哋要點樣為佢哋討回返個公道啊
焦土計劃就幫我地開始左啦
你哋班仆街繼續割啦屌你老母

另外911根本唔關美國嘅911恐襲
而係811新屋嶺集中營義士被私刑同強姦事件一個月啊屌你

太激動好多錯字，唔改了

光

復

香

港

時

代

革

命

勿

忘

8

1

仲有咩方法可以令到政府去正視返811事件？
大撚把方法wo，咁多目標唔搞走去燒山根本on9

仲有唔搵議員唔公開點討回返個公道啊

核彈都唔割，唔係用嚟掩飾行動不佳嘅藉口。未行動已知有問題，就應該檢討。

你話你識當事人，我唔想做嗰啲信羅范Free sex論嘅戇鳩藍絲。你係有料fact chk就攞出嚟，唔好喺到鳩噏擺義士上枱。

錄埋女義士俾人強條片俾你好唔好啊屌你
老竇搵仔已經發出不過條message delete咗你想知我可以俾你tg
另外我亦都有醫護朋友知道

佢哋精神已經唔係一個適合嘅狀態而家講緊強姦陰影係一世啊

原來真正信焦土嘅人係唔多

所謂我要攬炒亦得個講字

唔知聽日真係燒元朗八鄉你地又會點
話要割席嗰啲記得唔好讚燒山班義士
真係唔配

焦土義士比我哋付出更多
人哋都無話要割，而家成班衝去同人哋割蓆
好唔好意思話自己係核爆都唔割？
兄弟爬山各有各做係點解啊？
政府都已經無咩做唔出，我哋又有咩做唔出？

我只係希望：講得出做得到
都係果句：核爆都唔割

係都搵第二個目標啦on9

腦袋是個好東西。

我真係屌撚晒你班割席撚

攬炒係攬港共中共你走去燒山你攬邊撚個，燒山港共中共最開心

冷處理 唔好推

咁你燒佢地塊田／間屋咪唔割，對準d啦，驚你燒到無辜嘅人

收皮啦，如果係燒狗屋滅糞蛆莫講話火魔法，就算係出軍火都唔割。

燒山除咗收自己皮外到底有乜撚用？仲要喺美國國會審緊香港人權及民主法案嗰陣做呢啲損己利敵嘅行為，屌你老母狗就半隻都冇受損，害撚死唔知幾多無辜嘅人。

攬炒唔撚緊要，燒山呢種行為根撚本係收鳩自己人皮，對面毛都唔傷條就贏到道德最高地。核彈唔割，唔代表你用刀插自己友都唔割，仇恨大家都谷到爆，唔代表可以無底線咁去傷害返自己友。口口聲聲新屋嶺，屌你老母你問喺新屋嶺出嚟啲手足，邊撚個會認同呢啲弱智行為？

一向好少捉鬼，但你呢件弱智藍蛆警蛆收鳩皮咪撚扮自己人，返屋企食屎啦

我只希望 唔好燒座山
我星期五仲要行
去燒元朗 燒禮賓府我一定拍手

利申 冇割蓆 只係想留返座獅子山比我行

多數半夜就多呢啲post

點解要有好處
你自己睇吓焦土Channel

唔割 唔阻
但想問燒完可以令政府正視811係咩原因？
唔好一日話人想割蓆 檢討下都可以掛？

唔搵議員公開出黎，你就算真係燒山都冇人知警察強姦人
目標錯，唔公開，on99唔撚用腦
復仇都要用腦架on9

唔建議你行
另外焦土Channel係話燒元朗八鄉

除咗當事人同意之外冇人可以為佢企出嚟

原post自己認咗係恐怖分子仲有咩嘢好講，自己講我地割唔割都唔係concern，仲有咩嘢好講

我係睇完某個post話要同燒山班人割席出post

走去燒山嘅恐怖分子我真係第一次聽
好心搵個好D嘅目標

燒狗屋又唔敢，有勇無謀on99走去燒山

所以咁就要割？原post話佢唔Care但對我來講你哋班人話不割嘅話就應該不割到尾

如果班友放火燒老人院孤兒院你係咪又唔割啊？

屌你老母，個問題從來唔喺武力程度上，係喺目標上啊，明唔撚明啊？

如果係有針對性冇人會割嘅

目標就係811新屋嶺一個月

燒元朗黑社會啲地盤好過啦
燒山有乜用

我話係燒嗰個目標 既然知道係鄉黑就冇人會割啦

咁就唔好一碌鳩打一船人喇好心
明你好撚嬲 但大家都係 講d咁既野 大家唔老黎之餘改善唔到件事架ching 下次用字小心d喇

咁撞正911你識避嫁嘛下話

哩篇野係for狗記招cap圖公開當證據

請睇紅字

燒山不如殺幾個高官

我諗無人覺得新屋嶺一事可以就咁算
而且絕對無可能係搖言
但對比起燒山發洩
我覺得更有效係好似太子831咁煲大佢
煲到佢要澄清
煲到佢己自越描越黑
煲到有黑警都出黎爆料
咁先係真正對件事有幫助
但個女仔既狀況最好保密
一方面好易比對家作大瓦解
另一方面保護當時人
聽日燒山只會比位人入分化我地
我建議先做文宣設死線否則火燒八鄉
請樓主認真考慮下我既建議

上面有幾個話燒狗屋
的的確確狗屋比起燒山目標更加具針對性
然而狗屋始終有槍喺度
好難做到大範圍成幢咁樣燒
你燒細啲嘅佢唔夠5分鐘已經滅晒

燒山有咩問題
不過最好燒去新屋嶺啦

雖然我信新屋嶺可能有強姦
但係報仇都報到咁on9我真係好懷疑係咪對家搞

咁你不如有針對性啲去燒新屋嶺啦 宜家唔係唔比你地做嘢 而係你地話燒山 係一啲成效都冇 而且係推香港快啲死 如果香港d郊野公園冇左邊個最開心？一諗就知啦

未撚答我啊，燒老人院同孤兒院仲畀到更強大壓力政府啦，如果佢哋用呢個方法去報復新屋嶺一個月，你係咪唔撚割啊？

你條賤畜藍蛆返去食屎啦，你以為扮自己友將啲嘢推到去極端，然後逼自己友陪你癲係有用嘅？橫死掂死，咁撚多狗屋點解唔見佢哋集齊人馬燒鑊勁？何狗日日掂行掂過，點解又唔見有人做鳩佢？

屌你老母，夠膽燒山唔撚夠膽做啲更有針對性嘅事？去問新屋嶺啲手足，邊撚個會支持你？屌你老母，你而家係要所有喺新屋嶺嘅手足都白坐咋，收皮啦柒頭

燒山一定輸

問題就係總有一班要FC先肯信嘅人
唔知焦土有冇Mon post可以睇到你嘅建議

正解

新屋嶺強姦係真

點解你覺得我哋會讚

我信係真 但有仇恨都要諗吓點樣做先可以最大化呢件事 燒山只係將件事spin左去破壞環境度

你覺得焦土政策真係燒地？
傷及無辜根本冇可能會有人支持。
係割呀，咁點？
唔通你走去強姦我都支持你，又係叫焦土呀？

關於燒哂郊野公園係咪政府或者地產商會得益可以睇焦土channel
另外新屋嶺地理環境真係去送死，燒狗屋難度上面亦都講咗

屌你老母而家啲死警蛆係咪冇錢請打手？謝sir聽日記得cap鳩埋我出嚟。半夜三更搵人嚟帶風向，聽日一鳩過屈落示威者度，收撚皮啦。

幫我share比佢地知
燒山係籌碼
一定係講唔掂數先拎出黎
邊有人一黎就晒冷

燒山係專燒藍嘅地區，元朗八鄉係第一個燒
你可以問下班手足
我答唔到你佢哋會唔會支持

就算真係燒
都唔應該係山

係咪連721，831都去燒
係咁吹風去燒山
乜野心態

燒山就以為政府會正視八一一?

你可以唔信

露撚晒底啦條友，用下個閪腦要玩都唔會玩燒山啦！

燒山政府會在乎咩？
佢多謝你都嚟唔切啦，幫佢開地起樓
我完全睇唔到呢個行動點樣可以要挾政府

燒山我都算
無差別攻擊所謂藍營 係不折不扣恐怖分子所為
同攻擊警署/政府總部係完全兩回事
而家我地係要義士做反抗軍（rebel), 唔係恐怖分子（terrorist)呀
就算你要搞啲咁嘅野，都唔好911搞呀，等多一日都好
種種跡象加埋睇點睇班焦土都唔係自己手足

燒山不如燒狗屋

擺明唔撚信

可以再睇下紅字

割

無差別燒郊野, 傷人甚至講到會TEAMKILL無辜嘅人?

呢個正正係中國最鍾意見到嘅劇本, 陸媒都登埋

恐怖主義苗頭 > 恐怖份子證據 > 新疆西藏 mode 係香港大力推行 > 無數強制軟禁, 骨肉分離, 5年後係電視見到個女講普通話而不能聯絡, 被打傻仔針

割
唔好再騎劫"不割蓆"

On9
啲人信唔信新屋嶺強姦同用咩手段做野有咩關係
用紅字好憤怒就可以唔諗野？
大家都嬲
嬲係咪可以唔用腦

明明早一兩個星期亞馬遜大火比外國媒體煲得咁衡
仲玩燒山
用其他手段唔得架咩

要多啲文宣要求回應否則升級
到時放核彈都名正言順

咁係咪都要對外國文宣呀?
我都唔係好明你係正911搞點樣解釋唔關911事?
至於點解文宣唔到呀?因為依個近乎恐襲呀!
核爆都唔割係為左證明你地做事嘅合理性，唔係賦予你無限大嘅權力，咁樣同你最憎黑警一樣呀
如果覺得燒山有用咪present下囉
唔係老虎蟹走出黎叫兩聲就去馬嫁嘛...
最後都係個句
我到依刻都唔相信係義士嘅主意

不割席

係同自己手足講

唔係同班狗講

燒山果個要捉來打, 因為只會係鬼先會咁做. 你除左煩到救火佬外對件事0幫助, 比我見到邊個燒見一個打一個.

然後燒完山解放軍就話有恐怖分子要入香港鎮壓，
再接收香港
多謝你
我地反送中，你一下就送左個香港返大陸

聽日四點記者會等睇班柒頭差佬cap鳩呢個post啦。條友如果唔係藍蛆，就係個腦裝屎嘅弱智，真係燒鳩人哋村嘅，洗撚咁大聲講出嚟？慌死冇人知？

我錯本身佢話9月10燒

燒山政府點解會正視811？
好老實講 我覺得要有證據有人被輪 被殺
殺警 燒山先可以合理化

佢本身唔係話911先搞
我錯

係恐怖份子就去左殺人啦
不過黑警賤畜驚聽日記招冇野講專登要出篇野帶下風向啫，屌你老母cap撚埋我呀記住！

我真係好唔明
國際關注山火問題影響氣候變化 -> 揀燒山做手段
美國911恐襲紀念 -> 專揀911黎做野
國際將我地定性為自由vs極權 -> 攻擊平民，仲要用種族做基礎

真係冇人覺得有問題？

唔洗啦
底已露

係核爆都唔割
但一聽就知戇鳩嘅行為點解唔撚屌得

一個月又點
你一日一個月兩個月一年之後燒都好
政府都唔會因為咁而正視問題

對唔住我錯急住開post

知啦知啦，單機啦你

燒山點都唔撚會合理化

你試下佢話火燒新屋嶺，仲會唔會畀人屌？個個叫佢burn with us 啦

條柒頭擺明係四點鐘班弱智放上嚟嘅，唔緊要，我就喺度預言，四點鐘班柒頭就會Cap呢個post做證據，廢佢班撚樣一個舊ac都唔錯

急就屙完訓覺

各有各做 冇腦咪做

火燒新屋靚難度我有講可以睇下上面

不割席唔係比你咁用 你咁鍾意燒 咁多深藍議員屋企地址都出曬黎 你唔去燒佢屋企燒座山有閪用？攞住個光環就唔洗帶腦出街？

屌你係咁撚勇既仆街衝入去燒狗總啦 ，燒山做乜撚野？ 用下腦啦，我屌你老母。我夠膽話如果你真係去燒狗總我地就真係點都唔撚會割啦 on99

呢啲唔係叫攬炒 呢啲係自殺
你燒晒成個香港啲山 共產黨WTC
你911搞呢啲嘢 人哋實有位入你
要攬炒 國際線好重要
經濟 國際 國內反共 先係共產黨春袋

真係覺得你係癡撚左綫.....

而家係要傾人權法最重要既時刻嚟搞恐襲....仲要係響911咁敏感時刻.....
全球關注巴西亞馬遜森林大火.....你仲走去燒山.....

唔係豬隊友.....就肯撚定係鬼
報仇? 你係害撚左過住手足既所有心血呀

你做D嘢政府會驚咩?....明正言順,等班手足死快D咋

頂你唔撚順

第4點寫咩呀

當然唔割，加油💪

屌你老母 收皮啦 凌晨先出Post 知咩事啦
啊Sir

三個月以黎咁多手足受傷被捕就係為咗我地有贏既一日
如果你係針對新屋嶺，炸燃咗狗屋，殺警我都唔會割，仲會捐錢俾你安家
但係依家你無差別襲擊同埋燒山，係有機會傷到同路人，甚至會喺我地有少少𥌓光既時候催毀成個運動
對唔撚對得住咁多位手足
肯撚定你係中共
你唔係以為出post講句不割蓆就可以呃撚到我地下嘛

冷靜啲
人地返緊工

大家記得不推文回覆聽日等睇四點鐘班柒頭 cap呢個 post.

要政府回應咋
我俾個建議你

燒狗屋
燒狗屋
燒狗屋
燒狗屋

係咁 講多無謂

對唔住
知道你地諗法
但燒山係真心唔合適
我比唔到其他方法
對唔住...

講到尾咪又係笠水 屌你老母又話恐怖分子 想笑死人？同啲花草樹木過唔去？

請用不回覆推文
負評都唔洗比

你話也都唔割
都要睇大局

你點樣可以做文宣
將燒山同新屋嶺 831連到一齊？
請指教

燒狗屋其實都唔難，有心機焦土可以去喎
狗屋唔係24小時重防

又block多幾件

點解燒山而唔係燒狗屋先焦土Channel有講

早晨 阿Sir！
最近阿嫂還好嘛？

我想問霜降點解？
真計劃點會用到霜降呢d後生唔識既節氣既？

解釋唔到點解紅媒早過我地吹奏
明明太子死人講左兩日佢地先醒

就算係真
感覺上係元朗黑打黑

屌你老母

1. 香港官商一直想發展郊野公園，燒左點解威脅到政權
2. 香港郊野公園/地質公園/城郊之近/生物多樣性出曬名
好多外國人黎跑山
一燒左要幾多年先回復到原狀
好多人，至少我好自豪
你燒郊野公園係燒左部分人身分認同
仲燒左啲生態旅遊既機會
咁咪姐係比藉口旅遊業繼續傾斜水貨客啊？

香港呢20幾年失去咗好多珍貴嘅嘢
但係總有少數僅存 山係其中一樣
郊野公園同行山徑可以話係香港其中一樣trademark
你依家走去燒咗佢 仲話咩對準政權
原來啲狗住喺山上面? 問責官員全部歸隱山林?
其實你地知唔知自己做緊乜春?

咁如果去新屋嶺BBQ會唔會好啲
效區燒野食邊抗爭休息下，阿不就好棒棒

利申：點燒都唔割

呢位sir hehe的

如果係想做死士咪拎幾個炸彈係身到時一炮過炸死D狗.
燒山想問對政府有咩影響?
燒完之後人地仲話你發顛不分是非黑白.
另外811手足被人酷刑我絕對信.但你講女仔被人輪我真係R曬頭.
咩證據都無提出,人地只會覺得你屈狗
不推文回覆.

1.佢地自己唔在乎其他人割唔割
2.動機如何、要報復而做恐怖分子都好，有好多方法好過虐殺、燒山；要做恐怖分子就抱著必死決心去炸政府、燒狗屋。唔好期望只破壞又想全身而退。
3.就算真係有人燒左殺左，都同我討厭中共港共嘅心冇關係，遊行我會照出，罷食罷買我會照做

運動無大台，大家團結係靠普世價值、對民主自由嘅認同結合。
有人覺得恐怖主義行得通，唔代表可以拉200萬人落水做恐怖分子。不割蓆唔係拎黎咁用。

樓主認同可以加入佢地，但唔好希冀可以騎刼個運動，保重

完

要燒燒新屋啦

咁你目標應該係新屋嶺
果度大把花草樹木啦唔係咩
最好逼到d武警嗌哂救命咁跑哂出黎

焦土Channel一早已經開
佢哋吹佢地嘅事

點解要有好處？
咁你知唔知咁做有乜野壞處

塔利班自殺識襲擊都有目標地點同人物啦
時間反而唔係重點囉
燒座山做乜鳩啊？
焦土唔撚係真係燒燶啲土呀嘛？
啊sir閱讀理解u?

原來又人地既事啊
比個like 你

燒山 燒落全世界都唔會贊成嘅地方 做咩唔燒狗竇？ 見到狗竇話難燒已經唔似係同路人

仲有咩叫1個月？時機錯哂 我哋明明就同中共慢慢耗緊 點睇都係中共急啦 咁急驚法案過要搞大佢？

你好撚鬼 block咗穩陣啲

農歴24節氣....而家係白露.......10 月 24 日開始,係霜降

真，老豆搵仔有透露，Message好快delete咗，想睇可以留tg

屌你咁你拎到證據出黎未？
拎唔撚到證據又無野證明到件事係真就去燒山
成件事有幾on9你知唔知阿？
因為謠言去燒山
破壞環境仲令山上/附近既人有危險
好撚有道理阿屌你老母
黑警帶撚夠風向未？

唔係話唔撚信有人被強姦
但一日無實質證據成件事都仲係謠言阿

好

唔洗對唔住，你諗下點解被虐打嗰班手足嘅親友都未嬲撚到要燒山，而呢班柒頭燒山就大大聲，燒狗屋就推三推四。

因為班撚樣淆底，怕萬一真係玩大咗，區區有人燒狗屋，班仆街就大撚鑊，所以凡係針對政府同狗嘅行為，佢哋一律都推三推四，最終目的就係想點鳩人去做同認同一啲喪心病狂而又冇撚用嘅事，從而去污名化呢場流水革命。

呢班低賤嘅警畜個腦真係冇撚用嘅，淨係識用半夜洗版抹黑嘅屎橋，死返狗屋度食狗屎啦

又話對準政權 講到咁撚有目標
走去燒座九唔搭八嘅山

其實可唔可以改做燒新屋嶺？
燒元朗為咩？燒完幫政府收棕地起樓？

有少少懷疑係啲發展商想借機發展香港郊野公園起商場
趁火打劫

不推文回覆
殺警，殺高官，殺港共議員 都唔割
但做弱智on9行為，傷害無辜 一定割蓆

我都係依架先知焦土原來真係去焦左個土
我以為係攬炒嘅意思 原來係解燒山

屌你老味你宜加係攬撚住自己友炒呀

核彈都唔割唔係大晒
燒山真係好on9

元朗一定係只得鄉黑啦on9仔
不傷及無辜不嬲都無我地第一原則

諗得出呢啲野多數都係得中共

屌 sor

除咗驗身報告同事主出嚟之外冇其他可以確實話到俾你聽嘅證據
唔知你信唔信老豆搵仔，佢有透露過，可以留tg send 比你睇

不如咁啦

你預計一下燒完
政府會點回應

如果有道理
又對呢場運動有幫助

我諗唔止我一個人會幫你

事實係完全無任何幫助

阿Sir 返工好悶不如
打個電話返屋企問候下阿嫂先

你話你拆撚咗新屋嶺 或者火燒 就唔割啫

你覺得八鄉冇同路人？

叫杯凍撚茶加盒雞刺身飯先啦
半夜工作辛苦了

老豆搵仔又點
無證據咪都係謠言 on9仔
帶撚夠風向未

係咪要錄埋事主條俾人強條片俾你先叫證據
你覺得咩係證據

引用回覆唔撚記得咗㩒 sorry
上面個留言有㩒

個女仔而家點？

突發！發現9月11日港共既劇本

衡量下再決定911應該點做

我知嘅其中一位要心理醫生幫手，精神崩潰咗

不推文回覆
殺警，殺高官，殺港共議員 都唔割
但做弱智on9行為，傷害無辜 一定割蓆

樓主一係弱智，一係鬼，同佢討論無認思

屌你老母呀
想做恐怖分但驚槍呀？
驚就入番你老母個系到啦

咪撚留tg比樓主阿
極大機會會警犬
大家小心啲

關座山咩事？

不推文回覆，負評，上一頁

屌你老母
核彈射去支那黑驚咪唔割囉
射返自己梗係要割啦

不推文回覆
殺警，殺高官，殺港共議員 都唔割
但做弱智on9行為，傷害無辜 一定割蓆

樓主一係弱智，一係鬼，同佢討論無意思，只會比佢繼續推文

個channel係咩事呀
完全睇唔明個計劃做乜鳩
要make noise要有人死
你自己去做死士搞狗屋就得啦
燒山?
811一個月?難聽d講句wfc?
和理非回合就話姐
勇武洗擇日?
然後樓豬又要等個個瞓曬先出post?
成件事好撚鬼

啊sir諗唔到藉口喇 唔好逼人啦
人哋思考能力有限

不推文回覆
殺警，殺高官，殺港共議員 都唔割
但做弱智on9行為，傷害無辜 一定割蓆

樓主一係弱智，一係鬼，
同佢討論無意思，只會比佢繼續推文

屌你俾狗虐待完
自己又走去虐殺野生動物
完全on撚79
仲要係中共預告左之下on99走去自我實現預言

樓主依家想人留tg
懷疑係警犬
大家唔好上當

負評，上一頁

紅字係我搞錯

笑你on9理撚得你嬲

你咪撚推啦
你係撚咁推文回覆咗啊 老友

咁你搵個醫生出黎囉
心理治療都有證明都有報告架嘛？

係咪即係變咗bb咁
唔講嘢 唔識自理

好多人話核彈都唔割
其實未ready
真.核彈嚟到 我哋係會死
我理解係:
就算同歸於盡 都唔會放棄手足

專業唔會透露病人私隱

黨鐵都學人講私隱

咪撚再聽樓主鳩up
警犬黎 依家想人留tg
講既野全撚部都係廢話

負評，上一頁

專業但同你透露病人精神崩潰咗

鳩硬狗啲同事黎
R 緊ot

繼續吹啦警犬
乜鳩都話唔透露病人私隱
跟住就無得fc
謠言當真實
合理化燒山lu

知道嘅係咁多 因為我識嗰個話唔會再透露更多
只能祝願佢可以早日康復

齋up同飯焦有乜分別？

你係咪已經駁唔到
淨係識post呢張圖
你唔係鬼我會好失望

我宜加笑撚緊你呀死狗

如果第一個要燒八鄉 咁點解要燒座山?
你地知唔知八鄉有幾多嘢俾座山更值得去燒?
百幾個車場你唔燒 高鐵車廠你唔燒 黨鐵車廠你唔燒 八鄉狗屋你唔燒
村公所你唔燒 姓鄧嘅祠堂你唔燒
咁多嘢你地唔燒 你地走去燒座山?
恐怖份子我唔割 污糟嘢一定要有人做 只係早做定遲做嘅分別
但係be smart啦 燒邊啲嘢更有效大家心裡有數

唔係鬼
係狗
On dog dog 既狗

傷害無辜, 慢無目的破壞=恐怖分子=而家班黑警
全世界對恐怖分子都係劃清界線
所謂"核彈都唔割"係對同路人, 唔係恐怖分子. 如果有兄弟不幸淪為恐怖分子, 香港人冷處理已經係最大容忍.
黑警果邊會適合恐怖分子多D

老豆搵仔個msg
唔可以cap圖放出嚟咩？
admin都唔係香港人

This post is dead

人地理解焦土就真係燒焦塊地咁解

DLLM樓豬叫你比資料就話無人可以代表受害人
咁你地都唔好代表受害人去燒山啦仆街
一係收皮,一係資料,一係你地自己搵間狗屋炸撚咗佢

因為佢個message 係for人睇完之後3mins del,我自己cap左圖

咁撚弱智都有
阿sir自己吹完一大輪睇翻有冇笑

喂你地真係一撚樣架喎
你同事都係叫爆眼女義士 早日康復架喎
盲撚咗點康復呀你老母 還眼呀 還撚埋個系俾你個「朋友」呀

有死士既心就對準翻應該對盡既目標 點解會係燒山同無差別襲擊係一個問題
抱抗爭既心但槍口對住無辜既平民係咩玩法
而恐怖份子係唔係抗爭者既同路人又係一個問題
恐怖主義能夠爭取到d咩野既成果 大家都有眼見
而加已經唔係割唔割既問題
你而加攬炒緊既 焦土緊既 好大機會係普通市民 係同路人
而真正應該被攬炒既人 又係咪真係會受影響？
姐係有人桶你一刀 然後你就去斬鳩隔離唔關事 甚或係幫緊你既人？

而加係佢地割我地 定我地割佢地阿？

好老實講 作為一個和理非 有好多野都冇能力去做 冇能力去阻止
或者咁講可能會有人覺得港豬
但我始終認為
勇武革命係一回事 無差別恐怖主義係另一回事
勇武革命得人心 係因為佢地企係人民既一面
而無差別既恐怖主義 真心係同路人會做既野咩？

善用不推文回覆

燒山呢個諗法真係on9, 大把其他野你燒，你不如去東江水落毒呀笨

食屎狗過主啦
咁撚夠pop燒南邊圍先啦

而家咁鍾意cap screen
用開有條路

阿sir你吠撚夠未？
又想搏人比tg你？

元朗八鄉算唔算南邊圍？

八元朗八鄉你熟啲

肯放上黎俾大家睇未呀啊蛇

燒山可以撼動政權啲咩？

我地要勇武就係為左撼動政權
權貴望到坐山燒左，又傷唔到佢地
市民又會分化

幾日空氣污染大風吹無左啦

過主啦食屎狗

夾硬將新屋嶺連去燒山做乜鳩？
完全0關係

由佢沉

又話有圖嘅？圖呢？阿sir拎到出嚟未
洗唔洗比返39分鐘你呀

屌，仲同隻狗拗乜撚新屋嶺輪姦真定假
真假同燒山有乜撚關係
不推文回覆呀屌你

人地收住人工黎同你凌晨四點9up架
瞓啦柒頭

焦土Channel就係因為呢件事而開

咁點解唔燒車呢？
燒警犬啲benz

講咁多 有圖未？
冇圖冇證據叫人點信你？
一句唔洗fact check就要人信你？
冇圖就縮返入老母個西到啦

阿蛇吠撚完未？
我祝你死全家阿屌你老母

新入黎既人負評，上一頁

我冇講過話唔使FC
但除咗事主企出來之外你想點FC
老豆搵仔message可以俾你但我係偷偷地cap所以唔想公開post

on9

你燒完山人地唔知你做咩咁有乜用
女義士係好不幸但佢唔出嚟指証真係好難幫到佢
一係等佢好少少聯絡陳淑莊幫佢好唔好
佢亦需要專業人士幫佢走出陰霾
如果你識得嗰班人勸吓佢地得唔得
我地場運動未死
點解咁快就要判死刑私了
唔想大家努力咗幾個月白費
佢地咁樣救唔到義士㗎

你燒山係幫左689
又點會係焦土？攬炒？
諗清楚燒咩先係焦土啦

算啦人地諗左好耐開咗好多次會先諗到唔會傷到伙記者計仔
順便勞役下佢地一直都好妒忌既消防
一個唔覺意可能燒死一兩個消防
開心死

on99年中都大把山火啦，wfc?傻仔以爲自己燒下山好撚把炮咁，我諗真係柒到連藍絲都R撚曬頭。屌你拎住林奠幅車頭相去政總打飛機顏射都合理過燒山。

( Show Blocked User - HK警畜（強姦犯） )

如果所謂攬炒只係咁樣
我勸佢地be water返屋企訓教算

燒山真係有撚用咩? 政府會笑你ON9!
然後又再重覆又重覆話你地得個破壞!

無人話要割蓆, 但做既野冇目標又ON9 都可以出聲啊? 如果唔啱聽就話人分化割蓆, 咁同政府一撚樣獨裁?

唔撚FC , 咪同藍屍作POST 既情況一撚樣!

即對自己有利就FC, 對人地有不利就假既都冇所謂, POST 咗先算, 到對家FC 咗就會廣傳, 到時淺黃就會覺得啲消息已經唔可信, 到時就算你比啲對家堅不利既消息, 都冇人再信, 咪一撚樣ON9!?

如果唔係FC點解咁重要?

只要係真相, 紙係包唔住火既, 總有一日會真相大白!
你係到屌晒鬼有乜野用?

而家，成個運動，陷入膠著狀態，大家日日都係到望天打掛，等緊美國佬出手幫，又話等十月一之類，但咁等法，真係得咩，好幾次，都話和理非主場，勇武退場，連裝都唔好帶，結果呢？警犬係唔會理你邊春個做主場，係郁你就郁你，自由，唔係等人去出手比你，應該係由我地主動爭取，再等落去，民意就散，人性，就會慢慢因為習慣咗係咁就係咁，再咁落去，而慢慢，都會有好多手足比人清算，警權愈黎愈大，行過，睇你唔順眼，就打你幾棍，想當日，射TG已經係好大件事，今日呢，已經係最低消費，鳩射
而新屋嶺入面，發生過d乜，其實大家根本上係心知架，虐打，打到大腿骨都斷埋，講緊係人體最硬個條呀，女仔呢，其實係入面，比人搞，真係唔出奇，爭在，輪佢個個，係香港人定大陸人，爭在，係比人強姦定比人輪姦，但下下要fact check ，叫人企出黎指證，你講就易，調轉角色試下丫
次次口講就核彈都唔割，一發生事就割都割唔切，藍絲比我地優勝既，係真係做到做乜都唔割
同埋，何解要分和理非同勇武派？出到黎，大家都係爭取同一樣野，大家都係手足，大家下次如果再見到手足比狗咬住，如果係人數比對方多既，勇敢少少，衝上前救番手足可以嘛？好多次，明明人數多人幾倍，係一定可以救到人架，早幾日沙田個次，已經見到大家有救手足既心，係爭在要再勇d，係一大班狗黎到之前，搶番個手足番黎，個日好明顯，見到個幾隻警犬係驚架，只要大家一衝，佢驚過你，點解？因為人地都係打份工，唔會拎條命去駁，人多一衝，速龍都嚇到瀨💩，你估葉問真係可以一打十咩？你翻睇多次，就會發現基本上個十個人，都係一個一個咁打，人多一圍，佢邊可能夠打
勇敢係前線既手足，唔頂得好多棍，比人拉下一個，拉下又一個，我都好心痛，因為我知，d手足入到新屋嶺，會好慘好慘，所以，我地而家更加唔可以投降，唔可以認輸，咁對得住犠牲咗既義士咩，佢地會原諒我地咩
我知，場仗打咗咁耐，大家都攰，開始少人出黎，大家都驚比人拉，老實講，我都好攰，我每次出黎，都好驚比人拉，但有d野，個個都驚，個個都唔出黎，咁就仆街啦，如果咁就認輸，今日新疆，明日香港，大家明嘛？我地真係冇野可以輸，今仗輸咗既，我地真係會玩完架喇
好希望大家，可以勇敢少少

BTW, 我打咁多野，無非主旨都係喚醒大家，自由，真係要我地自己去爭取，唔係手拖手唱下今天我，個天就會比你，唔好旨意曬人，香港大家都有份，都係我地既家，生於斯，長於斯，《唔係我地應該點做，重要既係我地想要點做》

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

如果覺得講得啱既，歡迎轉戴，喚醒大家

我點睇都係中共自編自導自演嘅一場戲! 如果你真係手足! 咁你要做自己相信既事其實無人阻到你架啦！

燒山關政府咩事
on99
你要出核彈唔緊要，但都要搵清楚對象嫁

唔好on9啦 你有無睇佢地講咩架
自稱恐怖份子 要燒山同無差別殺藍絲包括口音唔正既人
有手足老母比人殺左點算 呢d根本唔係攬炒 係自焚
根本唔會係自己人做

無好處你做黎做乜

On9
冇好處又話人割你
同路人就做咩都唔割 你咁做已經唔係同唔路人

唔知巴打你會唔會睇到
巴打，好抱歉我咩都做唔到
對唔住
你想做咩就去做
我欠左你同你女朋友

唔好當樓上留言嘅人冇到啦
屌你老母臥底SIR

核彈係口號你而家先知？

收皮啦傻鳩

訓左冇睇 燒完未？
btw都幾好笑引唔到人冇事發生又扮撚曬話自己做唔到d咩

8月11日，有54名被捕人被送往位於文錦渡的新屋嶺拘留中心，其中31人延誤送院治療。按警方說法，有6人傷勢嚴重，包括骨折，腦出血，但民間指重傷數目不止於此，另有內情，警方涉嫌隱瞞真相。而且警方刻意阻撓及延誤律師會見被捕者，嚴重剝削被捕者人權！

新屋嶺拘留中心鄰近大陸邊界，屬於警方邊界警區範圍，以前用於扣留等候遣返的大陸偷渡客，而且沒有閉路電視設施，警察在裏面做了什麼，根本無人知，完全無王管。

此關注組成立的目的：
1. 協助曾被拘留於新屋嶺受害者討回公道
2. 要求警方立即停止帶被捕者去新屋嶺
3. 要求警方全面披露所有被帶去新屋嶺被捕者的個案，不要再作隱瞞
4. 強烈譴責警方阻止或延誤議員、律師、社工進入新屋嶺接觸受害者，延誤送院，嚴重剝奪他們的人權及人身安全

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
主辦方：
（不反對通知書申請中，存在變數）
（請加入頻道以便接收最新消息）

唔夠人！😭 求求大家訂閱頻道！🙇🙇

多謝巴打絲打